集思廣益(如何將杯麵過冷河)

請出招

用熱水淥三分鐘
用筲箕過左個湯
再用凍水浸一浸
done

留名

咁米冇味

屌你，個湯咪係個筲箕下面囉，劏開個腦睇下有冇問題啦，
Btw，米你老母

大佬 個湯你唔係倒左佢下話

有時間過冷河就唔會食杯麵啦
無時間仲搞咁多野

秒

見過小學雞係7仔裝氣水既大桶入面拎冰放入杯面
米你老母

咪對唔住